有冇人係毒到要買野送俾自己

平時都唔捨得洗錢
買左部ps4 一年都淨係爆左一兩隻game
興趣得打機同訓教
食又冇乜要求
落街食d飽肚既又一餐

所以定期都會買野送俾自己獎勵下當動力咁
課金又好，買game又好
買完會個心舒服d
有冇人有同感

咩送比自己，自己出錢就叫買啦Ching

屌你老母

駁唔到就屌人老母

送俾自己有咩問題?
中文u?

你呢啲人正宗柒左都仲要大聲夾惡
自己去查下字典啦

我入來都係想留呢句

出返去先

買野俾自己
同買野送俾自己有咩問題

我買野俾你
我買野送俾你

講多句樓主加油先走，正向思考好緊要

連登原來咁多小學雞

你繼續啦 當我冇講過

咁撚串 抵你咁毒

廢

本身都想同情下你 點知聲大夾惡

岩岩買左psvr summer lesson送比自己

冇錢

有冇人係毒到要請自己食麥當勞

留名食花生

送比我咪得 嘈嘈嘈

臭雞

自己送錢俾自已

Wts plan 10k per hr deal?

臭雞死撚開啦

我日日請自己食飯